為何今夜風吹得特別凌厲？

就如吹到風嘯嘯般